安心事件爆咗咁耐 都係得2個港男企出嚟 2條港女繼續笠水

女權份子都笠咗水

班Metoo撚去晒邊呀?
出黎呀!
出黎Metoo啦嘛

食緊花生

技安me too

根本連馬明都唔需要企出嚟
姦夫淫婦先應該出嚟面對公眾

根本D人最鍾意睇明星戴綠帽

係都許志安報metoo話俾黃心穎上下其手啦

當年阿嬌雖然好天真但都有出嚟，宜家。。。

真係世風日下

香港女權至上，女人做錯唔駛面對面認錯

好似男女朋友鬧交，女人打男人，都係男人sa冧先

女權會話：係你班男人on9 自己出黎啫，冇人迫你地架喎

邊兩條?

我係sammi都唔會有心情做仼何野

痴撚線 Sammi做乜要企出嚟

駛撚笠水，女權撚最撚興講未結婚就女性情慾自主大撚哂，陣間轉頭話埋你班父權沙豬slut-shaming都仲得

不過其實點解要交代 我地食花生唔代表佢地有責任俾我地食

要水歌迷嘅時候就會企出嚟